[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4133)

輸到仆街

slow

神10

快撚d入多粒

補幾

係

無端端換左條友之後攻都攻唔到

痴撚線

角

輕鬆

4

剩2

1C幫手叫叫

樓主 齊戎賭

12.5s點輸

冰封！

又汁錢

蒙特雷派錢易到

針

盤王又俾人fg

比多角我執下啦

連c

0-1

整多粒c止下血好喎

半大上

半大24

Miss 左1030

有聖母巴

Fake

fake

炸完對家入

Boom!蒙7gel

屌

同路

10.5開唔到 介賭了

盤王on9?

炸

Gel到炸左

蒙7要冠了

支持尼卡沙

.

尼卡沙坐和望贏

屌boom又唔撚計 針

祖狗害死左幾多人

競賽會博角失敗

盤王上

應該無半大 但有炸半大

242424

Fake 完對家入

苦主係到

悶撚到

入幾多都炸哂佢 主場大撚哂

屌呀

仲撚提

尼卡沙

10.5,11.5s gel

有丙？

屌你老母神10..

1k->3k cashout返2k先

我屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
10.5b jumpedddddddddddd

我屌 蒙特炸左?

吊你仲提 我曼w射左祖記

尼 0:1

入左一球

diu............

10.5s收數勒喂！

11分鐘 5c
90分鐘 10c

角大gel死左

大船係拉素

報假blocked

莖

平時仲未比佢撚夠咩

12.5s 輕鬆

Lanus 10c ft

好想祖記拎唔到意甲呀！！！！！

唉 又角細 點賭呀

11.5s易到

主入完又冰c 易賭到
今日買馬算屌你

駁唔到

.....唉

唉介賭88

全部角大殺哂
阿甲勁

好少何見你買細

半場尼卡沙1:0/2:0

戎賭88

輕輕10.5s

sob又話jump av又話全推jump 以為個個都祖

屌你咩單單

same 輸左2000，早場岩岩追返

入球大追數系列
600@0.82 ⚽️⚽️⚽️ 上阿

今日記住遊行

正氣
狗會精選又中

尼卡沙fg 快手

gel啦 轉頭咪再入

9點半瞓醒見到足水11.5s即入
瞓多一個鍾就收錢

12.5s又收

仲要由頭到尾無9.5足水買
一開9.5 1.73 未到 1.8 已經1c

自己燈西仲好意思怪人

same

關你撚事

蒙7gel得

上場都係蒙特fg 炸左我都未驚過

入波啦屌

咩撚野角大呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
1k5 jumpedddddddddddddddd

邊有咁多半6全23...

拉素角球單又唔跟 唔怪得琴晚淨係輸呢注

墨假 fake 完對家入，ok？

bogo 又贏

真
禁屌驚西

外仔玩撚咩

G持

係 我屌佢老母真係on9

G chi 總之半大

你有無補..

尼卡

無mon，發生乜事？有無detail

我蒙準備Goal

炸我半大 屌你老母

[black][img]
三點遊行屌佢老母臭西[/black]

訓覺啦mama

你覺得呢你主盤都叫執返啲喇

咪撚成日封盤得唔得

唉

半場必有入波 主隊入

三點遊行屌佢老母臭西

見到你gel蒙比好撚好笑

加油

好懷疑根本係班燈西搭沉船 仲燈撚過大岩蛇

最岩聽呢句

支持

4個字detail:莖蛇輸錢

賭住浪琴杯遊行

原本我以為呢場似之前拿根亞，十幾c。。點知

你唔洗輸應該偷笑喇 我本身估冇入球

10分鐘5角
90分鐘10角

入未⚽️⚽️⚽️

你咪撚玩 岩燈我師傅黎

13.5s頭先有位買

燈到荷甲細波其實幾本事

10 元半大告急中

蒙7 goal未

mama 尼卡晉same road?

冇喇 由佢 跳咗船就算
玩馬好過

晨早流流 jump我8k 以後唔撚賭阿甲 傻閪波

孤單撚莖 錢已全清

玩一日推輸哂 on撚尻

又贏

卡斯

叫個垃圾偷飛狗做C苦

輸埋就boom

買10蚊燈半大又係仆街左d

半細ready

賭死人

一格角大都無

阿甲買咁大

屌你跳到船? 又話食完早餐提

平半盤王入未

13.5 好跳啦

入錢啦
咁多波
好快起機啦

Bogo 蛇唔救世人即是我

冇錢了 聽日先到糧

岩岩果場個個跳船
得我無跳
on99輸錢

瞓前買咗祖10.s
原來頂咗大半場

盤王狂射

唔怕蒙特重心追返

唔入
有咩用

今晚我城allin10000000%

好彩買左拉老師 唔係實谷住條氣

點救牙我連中7口淨係比場安曼你就斷個口

嗱，你地講咋，一陣d 英字母頭 又屈我咁講

笑死

澳買不買？

尼卡沙禁屌是沒有用的

Atv 我城兩隊都係盤王

我要入波

次次都輸晒第一次撳錢
冇卡得投注戶口
攞唔攞到現金

狂射嗰隊轉頭就rc

買左la，好似1:0 就晉？

李城今年fit d

唔得

寶蛇叫我跳嗰陣 啱啱好10.5s 之後就秒速入波10c 11.5s得1.5補嚟都嘥氣喇

一定要轉脹 好似

有無水，買左500 蒙古王 win

交20蚊按金拎藍卡啦

俾20蚊開張卡啦 入錢拎錢都方便啲

yes 排名高d 集氣

轟左一層樓

又呢隻

咩話又中

lm

真係買蒙古王

問寶蛇 好耐冇見我隻新界之星

我估佢12.5s足水走

今日馬仔出擊 必仔

咩料黎

尼卡沙 超級禁屌

0:0不如唔好踢

佢10.5s 2.3 走

我蒙Easy goal

去日本潛水啦屌你

10.5 2.3 寶蛇叫我走我先走

盤王

個感覺係唔係好似尋日鳳凰9.5 連食2c 咁？

買咩

咪提

禁屌唔入好撚大獲

半場2:0 係收得皮

轉賬咪得，我都無張卡

太陽+12.5 GEL得

yes 變相我蒙入

識買

慘到。。。。下半9c 有13.5s 12.5s

今朝淨係買左76人

琴晚淨係買左英超夜晚酒吧睇

有冇幫入住錢先

唔早跳 好難搞

追開姐

行撚開啦

1小時後作戰

我食完早餐都80分鐘 冇留意

馬會ac快

奇蹟半大

tg

唔關13事，我好早追緊，今次如果唔中就要下次買1k

乜cute 必仔

莖蛇日乙買乜

輸撚曬

咩都唔買

我蒙唔撚對路 仆街

唔想有紀錄

唔輸都偷笑
55分鐘9c ，10c ft
角大真係比犬買

禁屌唔入有撚用

咁頹玩下馬喇

日乙冇100%tim

17.5s gel

無即場，可能買2x1算，睇下孤單買不買入球大姐

你咁話你老公

又有咩心水

等寶蛇喇 馬我跟c fu

邊個c fu

你同女友去酒吧睇？

寶高

澳假冇即場 收到風會瘋狂入波刷角

潛水了 88

佢有撚女友 得返隻右手

3點鐘 維園見

邊個會同女朋友去酒吧睇波

唔係佢

同其他女

尼卡沙唔fg 我今日唔去遊行

大家賭還賭
今日3點見

同其他女係渣波

幾時餵我飲奶先

孤單又話同女友去jp
原來fake我？

咁早去酒吧睇阿德萊德聯 對 紐卡素噴射機?

你信佢咁天真嬌

0-1!cashed

咁搶口

你咁大個仲飲乜奶要奶去超市買咪得，taste做緊$50 2盒 3.7 牛乳

屌老母比馬好撚慘 咁都護唔到級

Yes 酒店又無得睇咪落街睇

精打細算賢妻

佢飲人奶wo

jp city

0:0咪撚打啦

可以

同你爭食

半大 2000

澳假快手0-2啦

Lm

你話12:00?

我

太陽又柒

0-2goal

蒙7就紅

10燈成功左

半場一粒都無，點開低水全大

尼卡沙可以10分反cup三粒，定啦

未聽過半0全3？

尼卡沙fg 叫到冇氣叫

一定又50分鐘前入波撚半大

今日有冇手足支持

德島同樣快樂

西部聯

墨西聯重心

即場尼卡沙第1球

超重注

被捕人士出到境？

gg…買左主盤, rip

屌你老母無即場呀又燈

屌你老母 死仆街 屌你

日妹圖快

。。。。。。

同咁多女朋友去孤單巴

9up 都要睇下有無即場先啦屌

今次真係要屌鳩佢 仆街到咁

你比人拉撚左?

睇下邊撚個同佢兜

有冇手足支持笑忘書

你去飛田食個快餐都得啦

有冇手足派

1205 buy what?

又黎上次先豬完

留馬會no

主

31520520

上次平手盤啵

上次走盤

賭欖

半大

想去德島 有沒同路

我係認真問
前排睇新聞又話唔比出境

賭忠心勇士好過啦

mama 澳假邊場似大

屌你拉老c-1c

重諗住訓醒賭即場墨杯 馬會唔撚開

你指角？

真心唔係玩

係

輸幾多丫 唉

角又冇 入波又冇 賭黎做咩

0-3

依啲尻買就中

我都差唔多 今日再上

我蒙入得未呢

贏唔到啦

輸到冇錢入

蒙特出返黎禁屌係咩玩法

尼卡沙拖咁撚耐都冇fg 輸撚左佢算啦

尼卡沙受讓先識踢波 定啲

1大1細
西部 上次 9.5 今次 10.5
阿德 上次 11.5 但 半8全9
西部買角大好似又反智
我傾向等西部完先買15:00角

跟

蒙特雷廢撚到

乜尼卡沙受讓

Mama想跟求水

思路好撚一致

今日又可以追俄超半大了

then skip

上盤又針 痴撚線

放心啦

西部聯all in

有冇人係馬會得閒幫手入$200
可Payme

Pps咪得

墨勝

冇電腦係手

買上盤正傻仔
尼加沙今場實博盡
坐和望贏

R1水 快

1-4 qqp

尼卡沙應該會贏埋波

笑忘書

咪燈啦

山形山神

想要埋陳蛇

1.66 大波都針

傻仔先買夢7

咪講啲咁嘅野

dllm

rb 熱猁呢3隊仆街買對家先正氣
兩條4串5 各差呢3隊賤種

完場先講

頂多要埋隻8 陳蛇 不了

尼卡沙fg唔賭啦 退返錢比我得唔得呀

夢7贏我做你契弟又點話

陣間唔知行緊果陣買唔買到馬仔

山神無理由有受讓買咁爽

又黎一定德

係 完全收唔到

有冇手腳幫手入個$

蒙柒雷禁屌

最後都係輸波

尼卡沙應該贏到

以前呢招啲人呃左好多錢

Skip算啦
大賽日不了
剩係買左2k馬王win

邊隻

收左錢先再幫人入啦

365 cash out算

呃完一次兩舊做波台過街老鼠

以前啲人話 阿邊個你好勁呀

我不嬲有跟開你 我唔得閒去入錢過300黎
過完之後永遠消失

大把人係咁

蒙特又針 哈

日假心水推薦
12:05 德島漩渦讓平半

手足橙到

今日3-7點都無波賭 各位波台手足維園見啦

重注

Wow diu又同路

我1k5燈死你算

波台又有外圍又賣料又呃錢

手足又贏
齊贏

蒙特點都輸半

Tg 俾電話我直接過左$200俾你

有馬

改革波台 你我開始

唔識玩 客第一球算

德島100%

呢場波買7k6 你平時千幾2千

買完主先見到

屌外圍係超地圖炮

姐係有信心lo

你遲左半粒鐘，我啱啱去入錢
有個巴打都叫我幫手但佢比唔倒錢我先所以不了

屌你老母蒙特雷

2019仲比人呃都抵佢死
可憐之人必有可恨之處

屌班電競狗ok?

外圍9真係垃圾

You?

yy

由佢 不賭了

好細注唔跟也罷 無信心

冇買
輸左啊甲10.5 冇心情了

初盤連輸13口

山形 gel

Yy 呃錢黨 扮幫你開外仔呃錢

咁你要咩啊

Same

山形

澳職冇即場 不如咪撚開

嘩！你平時買1-2k，今次咁大力
買10蚊祝福下先

尼卡沙果場係咪全部人放棄哂

ANGER

垃圾德島和都晉級老閪賭45分鐘收錢推下場

又無即場

叫春咩

半場0 1

蒙柒雷點撚樣啊

德到比人屌打

柒緊

原來係你

yes

和波都晉級，點解要贏？

bitch妹手持什麼

尼卡沙紅格入波

尼卡沙100%

得到比人屌打

我都覺似

第2場跟下mama先

又執幾件hoodie

邊個係媽媽

蒙7雷真係正仆街黎

波台老女人

得到同樣快樂未

點解咁講

朝早Gun有聖 真係日日有錢食早餐

又輸 我屌

換走左我熱舊將蒙7點入

Ha

我長出水比你?

大家好

垃圾蒙7

冇 我講下姐

得到比人禁屌 jumped

求安慰

澳假琴日兩場上盤 今日?

輸半姐
一陣重注 一野回本

兩場走盤

蒙特輸波Goalllllllll

狗會咩料 , 兩場澳假明明有電視轉播都無即場投注

報假block

跑馬

贏唔到波對我黎講係輸

下盤

Feel到r2爆冷

1:0未

盤王絕殺未

我蒙又7

富山勝利
群馬草津溫泉

00針了

我願意小注w

絕殺好唔好

下盤gel

蒙柒雷又豬

12C

痴線。墨假00

又有偶象

蒙7 1:0！

唉訓左又miss拉魯斯

補幾耐？

11

補到有一隊入

無啦,焗攻必失

0:1

我屌。0:1

我蒙7絕殺Goallll

絕殺

GOAL

補到入

on9

蒙7雷 goal

講左入

我蒙Real正氣

有聖

Var，推人

都無計,季後賽黎

真係on9賽例 乜撚啦高排名就晉級

大岩又中

叫足全場波
好開心你win

仆街

盤都輸9埋 屌你

你有無諗過下盤手足

?真

即刻完場

愛隊蒙七成日絕殺

原來又係劇本黎, 唔怪得知主隊踢得咁慢咁尻

黑哨

下盤嘅人去哂邊？

好明顯假

假到

屌你老母垃圾波 再買墨假跳樓死

傻仔收錢了

發覺我蒙好正氣

和波被絕殺 屌你老母

屌你老母臭閪食撚屎點樣點解要呃人煙消雲散屌你老母仲要呃救人好撚慘

尼卡沙要攻先晉級
攻到90+算係咁啦
蒙柒雷都收起前鋒

Yes 收錢了

真係唔撚會再買平半下盤 成日貪個半格 次撚次都絕殺

尼卡沙手足失控

頭先90分鐘主隊有一球中柱

@春麗 你有條契弟了

痴佐線

都要睇賽制既
聯賽和波都有1分

真相係：尼卡沙補時10個湧晒上去。攻唔入人地反擊單刀

反gel功力勁到

都係計左收幾多錢 跟住輸晒

金木jj

嚇死

山神又贏盤 公平咩

都明既
唔怪佢地

傻仔

我都係 屌你老母

笑$20得勝駒9買都中

買左蒙柒半客+客盤，冇錢賺

點解潘頓唔去死
點解大熱都會跑第尾

？

屌你老味 連輸十場朝早差一角 又比人絕殺 好撚辛苦啊

嘩,乜宜家12點開馬

蒙柒咁既實力。去到決賽只會比莫雷屠宰

傻仔有錢收我願做

求水

唔賭馬都知潘頓仆街

但攻足全場都唔入仲要最後輸多球都幾7下

蒙柒本身預輸半
最後靠黑哨贏爽能到

幫手gel山神

nice strategy

德島又jump 點賭

利雲 尼卡沙 我屌你老母

蒙古王win 唔中po星之力真人相

All in勝利

後面起碼3條友守住 鳩講

德島平手

Gg

輸撚左啦

下一場 墨勝

尼卡 0:1

德島 2.5 3.5大入未呀屌

都輸佐啦...咁樣講佢地會開心d

正唔正

正

Fc東京勁撚到

德島似想守和
利申現場睇緊好撚曬

Same road

諗唔到德島點輸

then tgt win

反手
祝你十連

快po

2場朝早波都絕殺上盤 想逼死下盤狗咩

澳假識買未

中環d賓賓多撚過遊行

仆你個街 想要勝利下盤 眼殘買撚左上盤閪部聯

呢隊垃圾得開季勁一陣

場場買輸撚死都唔掂

中硬wor

阿德場場半一先難買 on9

客下一角cashed

山神入波是夢？

轉頭出去遊行 帶唔帶裝好

Hi

我係契弟！

有冇手腳幫手入個錢

幫到大家就好

閪部聯角大啡格,SKIP得

德島角大gel得!

山神受讓派錢咁派

西聯個陣咁似琴晚fc奧倫堡個陣
勝利了要

西部聯反底

1.9 1.8 想要1.8了

閪部個McDonald呢

貝利沙係到都唔買 咩心態

30號

盤路示好西部

買閪部聯
不如去call g 屌閪？

場場都半和

德島咁都唔入

德 一碼唔入

傳得好靚

541超級封邊陣
角細ALL IN了

好似越位喎

超重心？

慘了

唔好爆半和呀

老4澳職要咩

大家識買

不停買不停買 買撚到個人癲晒

閪部大巴陣

搵左fd入錢
買澳職先

mama buy what

馬場好撚多人

又輸

要半大

想撈新職業pt入錢師
手持優越卡排隊入錢
每次收費$20
any手足需要

買埋西部 唔中休息

我個名

有冇三格

休2個鐘？

有無2.5S

要左

西部

角小號開船

屌你今日澳假又咁撚準時

星期三夜晚 係潘頓主場
星期日沙田 莫主場
今日潘頓作客係難啲

閪部2：0 2：1 3：1

冇即場 無限大了

一齊頂

都冇即場 一到1點就封

仆街... 西部大船?

正路波

今晚先玩

大岩要左下盤

咩話又中

推多口先

勝利

我知 所以而家喊哂口 屌

我屌見唔到....豬死了

大岩上大船先會沉

代客入錢，入會費5500
有錢請將錢存入31520520

又同路

我唔撚理一定跟佢買

咁究竟係大船沉定大岩沉

你食屎啦 成日Jer我星 扮晒野咁
乞人憎

大船=80%沉
大船+大岩=99%沉

今日咁準時封盤嘅澳職

場韓假會唔會又00

果然最知我心既人就係你

墨勝點輸

個名已經贏左

好快rc

11111

澳職反底定律 呢場閪部?

屌你咁撚準時
buy唔到
心0 西部聯 10.5s

墨本1：0

同邊個去 史！？

釜山偶像快

會 半場

點解無女女子隊買

認真 墨勝等輸

23個場點做到

同自己朋友

贏多d

2c

即場墨爾本失敗第1球

超重注

2222

走喇 屌你老母

冇即場 唔計數

岩岩尼卡

333333

上半場會唔會爆角

佢無寫墨爾本勝利，可能呢次勝利FG

出水未

我去呃飯食姐
不過D野食都幾劣

角大ezgellll

⼁

屌 無即場

好攰 岩岩返到香港
抖下先

有冇人派我 31520520

應該1.9
但西部角大有d

輸撚死

角細針

唔明西部聯學咩人刷角

唔識入波？

我想入$200咋

德島入未

不賭唔係諗住和波升班？

我買左2.5 2.1

$20當係time cost都值啦

韓國半和睇落穩了

我拉易到
失控巴追唔追潘騎王

我無jer佢
尋日咪分清楚
乜都消埋我度

0:1!!!

岩蛇中

托禾倫勁撚到

屌你老母點解無走地

冇即場

都唔係佢入

西部又杯了

墨勝1:0

墨勝搞掂

唔開即場屌你狗會

墨勝gel

on9閪部

呢啲half chance 波都入

閪部連廢到

今日馬大賽日

成班阿叔喺度散步🚶

閪部

唔敢gel
第二次買墨勝

我正式宣佈下盤日開始

浪琴盃都唔識

輸左2萬7..

墨勝水泥gel

上次2比3

jc？

係...

1-1 秒半大

半大只需

idol又㩒住打

搞咁多咪又係比返半格我

潘騎王高水 追多注？

主屌打

1：1

墨勝繼續水泥gel

其實呢度有冇藍絲

西部1:1

半大gel!

墨失後防

（反莫）

睇左上兩場西部，都話呢隊波見哂底，垃圾黎
季尾就會尾幾名
唔買勝利不如skip

閪部易到

全輸
好在封左

我真係唔知墨勝點輸

德島goal!!!!!!!!!

即場墨爾本勝利第2球

超重注

入球球員：貝利沙

德島goallllll

得到同樣快樂

冇乜賭馬

主隊有貝利沙

Broxham 個廢老踢中堅

應該有

利申: 黃

反莫輸撚4未
岩岩又1win 汁5k

1-1咗啦

1:1 la

貝利沙踢主呀呀哥

德島漩渦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

半大易到

烏龍球都計到

1點串左韓假同澳假2.5S又輸

又要變大又要揀色 慢左

冇即場都有即場水

9up唔洗本

J2 一場過？

佢365又同你講咩

又表演半場cup?

我以前支持佢
屌你老味一大風凍啲 又話咩巴西人唔凍得

全日大熱輸晒

ys

阿得阿得 一定得

墨2-0變23好撚記得

德島3:0/3:1 過西部3比1 10 1 200

未輸喎

追墨勝3rd goal ？

即場墨爾本勝利第3球

超重注

入球球員：本田龜頭

真 墨勝等死

憎佢係因為之前愛佢
我以前支持潘

R4 莫雅？

Cls

me

但上場買墨勝贏柏斯
澳假任佢玩

好好瑪

手

唔理 閪部專食墨勝

R4 有亞朗

係咪輸 太多 癲撚咗

曼城最後刷左咁多角

半和先
買左和主 2：1 3：1

繼續追潘頓騎師王

2.5/3s又輸

18

Robbie Kursk 踢得唔錯

澳假死都不買細

19

Yes客隊要2球先晉級

bogo: 輕鬆

2-1

半大gel

麥道朗
年齡： 26歲
背景：
麥道朗未滿二十歲時初次來港，角逐二○一一年浪琴表國際騎師錦標賽，僅敗於戴圖理，奪得亞軍，在馬迷心中留下了深刻印象。他於翌年五月再度來港，夥拍「軍事攻略」在沙田攻下一級賽冠軍一哩賽。麥道朗曾榮膺紐西蘭冠軍見習騎師，繼而兩奪紐西蘭冠軍騎師殊榮（二○○八／二○○九年度及二○一○／二○一一年度馬季），其中於二○一○／二○一一年度馬季更以二百零七場頭馬刷新紐西蘭騎師一季贏得最多頭馬紀錄。他於二○一二年首次攻下紐西蘭打吡。二○一四年七月，他首度榮膺悉尼冠軍騎師。麥道朗於二○一五年三月獲聘為高多芬在澳洲的首席騎師，但於二○一六年十二月，他因違反博彩規例而被取消資格十八個月，並失去在高多芬的職位。至二○一八年五月，他才恢復策騎出賽。
重要成就：
兩屆悉尼冠軍騎師（二○一三／二○一四年度及二○一五／二○一六年度馬季）、兩屆紐西蘭冠軍騎師（二○○八年／二○○九年度及二○一○／二○一一年度馬季）。
截至十一月二十六日為止：
在港累積頭馬五場。
18/19 馬季
國籍 : 紐西蘭 冠 : 2 總出賽次數 : 19
所贏獎金 : $3,765,100 亞 : 2 勝出率 : 10.53%

痴尻線

半和串半大 韓職頂住

杯左,2-1

2:1...

西部goalllll

21

有

墨勝gel!

全大只需 23分鐘

我屌你老母
唔buy就中!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

墨勝繼續gel

又半場

嘩
開埋1.5/2

姐係1:1都當晉？
原來決賽都係咁

墨勝手足出黎喇喂 收錢喇！

閪部上盤收錢

跟大岩對家可上樓

仆街 jumped

識唔識守高空波

廢撚到
西部私家雞

墨勝都買
笑撚死

馬會唔開呢場, 可能大到仆街

西部 2:1

收撚硬 貝利沙次次倒戈都好上力

呢2隊又開半大

大岩快啲出墨勝4th goal

多謝大岩

唔夠人手咋下話
唔係點會7點先有即場

西部 5s

搞撚掂 收錢先

跑大賽馬呀
一定唔會開live
馬會重視馬好多

墨勝goalll gelllll

繼續gel墨勝

佢會出主

阿得又半大？想買了

得到快屌多2球

西部聯 gel dllm
咁撚準時去jm9 咩........

山形點會無波入

長跟大岩可以上車

屌你老母大岩...求你唔好喇

墨勝屌你老母咩

冇即場咁快3粒

上次墨勝主場2:0都可以比西部cup到2:3

報左警

0-1goallll

一個打三個

大岩柒真係古惑的槍

以往 跑馬日 12點 1點波都有開過即場

馬會唔開某D賽事走地=唔洗賠咁多

有時馬會開得走地就精選0-0 1-0嬴波輸盤完場留意下

廢老隊下半場就會輸啦，定呀

屌唔好咁啦連燈仔
2019仲買墨爾本失敗

西部聯咁勁
次次開親app都見佢領先

法國連燈仔真係當戰神貝利沙無到

韓假半和力頂

科索沃國腳

我買左

咁jump la你買左

山神真係唔撚爭氣

屌你老味上場先買完佢 對柏斯個場 今場買閪部

555555

西部門柱護住

上場墨失

簡稱戰神

真心唔識

山神升唔到 起碼追和啦

M狗你終於番黎喇

如果閪部贏到 第3場上盤

貝利沙嗰種勁唔講得笑㗎

墨半主應該cashed

澳職legend

打水手 打噴射機 但我買左對家收錢

半和頂住呀

墨勝屌打

勝利去呀

墨勝點都打唔羊閪部

即場西部聯第4球

超重注

入球球員：貝沙灣

睇好客隊下半贏

山神勝利追和啦仆街

收爹啦屌你老母

山神似90 追和

NG應該閪部 墨勝逼逼下又漏一球

今朝開始全部上盤

3點阿德派錢

妖 勝利好撚on9

比多球me

買親既對家都屌到仆街

可以轉行做燈神了

3格半大全格咁撚易？

你老母俾馬屌 唔撚開即場

今場應該爆入球+爆角

3.5B11.5B

買上開下， 買下開上

買大開細，買細開大

閪部想gel了

最好啦

Gel爆出去行下街先

3-1

goal 3:1

31
狗會送錢日
癲到

墨勝水泥針。。

３：１！！！

半場中３。５Ｂ！！！！！！！

墨爾本勝利gelll

閪部聯上盤爽撚到我

3 1

4ng cashed!!!!!!!!!!

墨勝再刷立即斷腳

主其他 和其他 客其他

報咗警小心啲

墨勝針

半7

他媽蛇 唔會又係反cup派100掛

西部 買你終於有糊叫

勝利快和

邊個叫貝沙灣呀大岩蛇

反cup派100?

今場唔怪得狗會唔開即場

派錢波黎

貝利沙勁到

墨勝夠膽就學華西下半杯撚柒鳩我

半場cup cls

墨勝果種廢

西cashed

墨勝後防學界

你叫到再講

山神比多球

反反手好嘛

原來迪亞文迪仲踢緊

和波都難

禁屌輸3球

反cup 10 1 $1000

mememe

LM

大岩墨勝5th goal ?

真係有戈買左墨勝？

墨勝和波當你贏啦

DLLM jump

大波大角就冇即場
蛋蛋果d就有...

9CCCCC

又第3格

全部賭緊畜性？ 冇人屌波

我拉又收錢..........
又汁4k.....

真係比我講中左

耀滿瓶GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

好撚勁丫你

勁，我調返轉係咁針

1